[求救]有冇人皮膚試過咁然後好番

有圖慎入
本身塊面已經會間唔中生粒粒
又有之前啲暗瘡留落嚟嘅印
呢排唔知天氣問題定用錯護膚品搞到敏感好紅
我已經乜野都唔敢搽
有冇人有咩方法解決
貴嘅方法我都ok
真係唔想再爛面落去

有冇睇過醫生

試下la roche posay duo 個人覺得幾好

除咗支溫泉水之外都好撚貴

冇睇啊
因為一個星期之前都冇咁差
啲紅印係淡好多同少啲
但呢個星期唔知咩事突然差咗好多
如果呢兩日冇好到如無意外都會去睇了

我都係用緊呢隻牌子嘅洗面膏
我去買嚟試下先

都可以試下用physiogel
佢係for dry, sensitive, redness-prone skin
我本身都好易紅 搽左佢一排跟住冇曬事
依家直頭唔使用佢

有冇考慮換左部電話佢

除左遺傳，我覺得係自己用錯野先會咁

傳說中既暗倉肥婆

佢真係暗瘡肥婆

個廣告

點解

係咪偷偷地食肉

我係

點解你知道

介紹你用萬寧有隻果酸好好用，配合埋深層清潔mask一星期用兩次 一個月後會好好多

唔該啊
可唔可以講埋隻果酸係咩牌子啊

睇醫生先
我試過個情況係感冒之後引起咗個唔知咩病
總之會生暗瘡 (平時好少生)
佢開好多藥又類固醇藥膏
一星期慢慢好番
唔知一唔一樣

睇醫生
應該係開啲敏感藥+藥膏+維他命A

左邊果酸 右邊隻深層清潔mask我用開 非常好用但價錢會貴少少

留名 同你差唔多
而家用緊馬油搽臉 好似好左啲

我係好間唔中先會生暗瘡
但次次生完就會有紅印
呢個星期仲唔知咩事敏感暗瘡一齊出
我都諗住去睇醫生先

個方法係for d人平時清潔唔乾淨，如果係身體出現問題而引發既暗倉就冇用

感冒引起免疫系統問題
如果你係無啦啦嚴重發紅既話可以參考下

茶樹油有無用咖

無知巴打一問

發炎既暗瘡先有用

係突然變成咁 之前未試過？ 有無痛個d 可能係處理傷口不當發炎 睇醫生穩陣d

我近排買咗gel plus
不過敏感未好番仲未開始用
Thanks
之後好番去買埋深層清潔mask先

唔該曬

係唔係得我覺得唔係好嚴重

我次次用一樣護膚品一開始好似有啲用
但用耐咗又冇乜分別

去印係冇用的

有濕疹嘅我都覺得樓豬唔係好嚴重
不過都要睇下除咗紅之外有無痕呀痛呀果啲嘅

之前未試過
係呢一個禮拜突然惡化
平時都只係有啲印但呢幾日乜都一次過出晒嚟
我會去睇醫生啊唔該曬

只用玻尿酸喇
利申 好多印too

女仔嚟講算嚴重喇
無痕無痛啊就咁紅
本身都諗住等佢自然好番
但已經一個禮拜有啲不安

屌我都係咁 搽咩都唔掂
疊埋心水去睇醫生算

我都係本來皮膚正正常常 一年前多d突然變成咁
期間中西醫facial 都睇過做過都試左好多唔同產品
而家叫做好番d但都係好唔哂
西醫facial 話我粉刺中醫話我濕熱
建議樓主都係注意保濕 防曬基本野 唔太建議用茶樹油果d拿佢 因為好易會乾同埋敏感 同埋塊面太乾d印好難去

有！我之前爛過你10倍 想解決pm我

用玻尿酸有冇好到啊
印真係好難搞

我都覺得去睇醫生仲好

咁你而家有冇好番到啊
突然變差真係好sad

冇pm啊
你可唔可以喺到講下點解決

咁點樣去啲印佢

我之前仲勁過你 睇左醫生開埋抗生素都無用
之後除左自己注意下衛生同早小小訓之外 無特別理佢 過左2年左右先好返

同問

兩年都真係幾耐
不過恭喜你好番啊

我呀我呀
之前同你差唔多 仲有好多暗粒
食左a酸 好返好多啦

屌 岩岩用左茶樹油

唔該曬啊
我之前用過physiogel啲產品都ok

我都有暗粒
我都有諗過食a酸
可唔可以分享成個療程用咗幾錢同有冇咩副作用啊

唔該曬啊答得好詳細

有泡原來唔好

學到好多野

呢隻去印有無用

可以用杏仁酸
但你塊臉如果宜家好敏感就唔好用酸住
搞好補濕先

個人經驗
唔好亂用任何酸性護膚品
每日做好清潔面部同用清潔mask 然後保濕
我覺得似係轉季敏感 當然有錢睇皮膚科就最好
希望你早日康復

戒口 海鮮 牛 鵝 凍飲 總之就控制飲食 早訓 多飲水

不過我個陣同你呢隻唔同 參考下only

屌我都有 之前睇過醫生話係hi到啲細菌（唔記得左係咩 有個名 ) 之後比左藥膏查 都冇用 我覺得係之前果個星期去長洲度假屋hi番黎

之後而家係每年冬天都會出 夏秋季完全冇事

如果敏感好番可以試下用矽針
去印好快
但仲有d凹凸洞我俾緊時間佢

我都係咁 唔知做咩事依個禮拜突然多左暗粒。
平時有用duo局部 / 杏仁酸全臉每晚 定期煥膚。
又唔會爆瘡但搞到塊面凹凹凸凸好燥底。

無。衰到變石頭瘡。中國製永不用。
買日本最出名果隻吧

你半年前係咪亂搞男女關係呀

一模一樣

有試過，而家已經好翻 要睇e生

平時係咪成日出面食

試過 去完外國一個月返嚟就咁 好傷心
返到嚟之後我買左有間ig shop mxxa workshop嘅去暗瘡package真係d粒粒好快無哂 非打手
但係佢package裏面個隻cream就唔啱我用
用左一次搞到塊面好紅 之後唔敢再用
依家過左三四個月左右已經好左好多
淨返少少印
上個星期買左杏仁酸隔日用 好work
唔知係心理影響定係乜 覺得皮膚好左好多
清潔洗面好緊要 一定要揀隻好嘅
如果覺得mxxa workshop個package貴得滯可以淨買佢一舊梘
或者有一隻40蚊左右嘅日本海泥洗面都洗得好乾淨
之後得閒就用下凍膜做下深層清潔同要保濕

我最近都有你呢個情況發生 仲好似嚴重過你添
以前係直頭無試過咁
搞左成個禮拜 話就話好左 啲印真係....

唔好再自己亂用嘢
睇醫生最實際

我諗住睇皮膚科啊
多謝巴打

唔該曬啊

我都係冬天皮膚特別差

矽針喺邊度買到啊

係同一種
我乜都唔搽住了

你睇專科?

唔係特別多咋

係
生完有印先難搞
你點搞好啲皮膚啊

我都覺得大部分產品信唔過

我會戒口㗎啦唔該曬

我用天然皂洗面 慢慢好翻同埋黎m都冇乜生瘡

未試過咁勁
但我皮膚都幾敏感 用嘅嘢都好小心
建議你用吓舒x膚洗面乳 用返啲防敏同天然嘅護膚品
再唔得就睇醫生啦

同埋記得要飲多啲水

唔好亂試其他產品！唔好亂做facial！
一定一定一定要睇醫生先！
但記得醫生如果開類固醇千祈唔好食！
有個朋友愈食愈衰

天然皂係自己diy定喺邊度買㗎

唔該曬你啊
我就係皮膚敏感仲唔知死咁試

我應該去睇普通科先定專科先
咁最後個朋友有冇好番

千奇唔好立亂查野
做下運動曬下太陽食多D生果早睡早起就會自然好返
好多時簡單既方法反而係最好,皮膚呢D野藥石亂投實會有反效果

我都有
我敏感同皮炎
搽完野已經退哂紅
依家去緊印了
我用cn_ _ 非打手
我用完有改善到仲去到紅印所以同大家分享下

第一次見醫生用左1500蚊左右啦
佢每次開15日藥
初初我有叫佢開埋抗生素比我
不過我覺得無乜用
啲粒粒爆得仲勁

之後我淨係配a酸
15日藥 300幾蚊

副作用係乾到pk
日日full musk 一定要保濕

前前後後食左半年到啦
依家得返印
日日食炸野都無出粒粒
化左妝啲皮膚幾好咁

去睇專科
睇之前唔好亂用化妝產品

我都有用! 用緊紫草皂幾好用 感覺係穩定左 無咁易成撻咁爆 金盞花水同薰衣草果支感覺就無咁大功效
諗緊買唔買埋佢個凍膜
同埋樓主記住唔好用韓國/台灣既mask 美容姐姐同我講過呢兩個地方既mask落好多香料 添加物等等
可以勤敷日本/外國牌子既保濕mask

聽講用精液fu一晚就可以好
好似係

我係用紫草同中草皂 完全係救左我皮膚
個時真係敏感得好嚴重
金盞花水都幾好用啊 洗完面淨係當爽膚水用都幾正
敏感個時我重有用origins隻out of trouble mask都好好 不過香港買好貴
我都想試佢個凍膜！好似幾正咁 不過依家我敷paper mask都覺得凍 應該會等夏天先再試

我search唔到既

唔直接開名啦 search 去痘去印套裝 就會搵到

朋友食左變超敏感肌 勁慘
Btw 我舊年都突然爆瘡
去左睇醫生食a酸 而家冇再生 用左一萬幾蚊
睇旺角陳 但佢唔係專科 得皮膚文憑

搞咁多野睇醫生仲化算
當你食a 酸 先 萬幾蚊
好過買埋d 化妝品
搞埋d 咩 facial
加加埋埋都唔止呢個數
有d 野 生理時期分泌過多
靠果幾滴神仙水就搞點
講你都唔算啦

可以試下用天然產品
我之前用手工皂同diy護膚品 啲皮膚好左好多
Ig有好多 你可以打啲hashtag搵下
邊間唔講費時比人話打手

我都有用 舊皂洗完唔乾真係幾正

cetaphil 價真棧平得黎大大支
好多成功案例
最好加埋早瞓 暫時食少d牛 海鮮 會發果d野

[quote]cetaphil 價真棧平得黎大大支
好多成功案例
最好加埋早瞓 暫時食少d牛 海鮮 會發果d野[/

cetaphil洗面
btw 有米既就epionce

油脂粒點搞

留名

認真答 你係咩渣好多野 同用mask?
你試下淨用水洗面 加咩都唔渣 塊面一定唔紅

唔係 49kg
還好
有時會m痛
有聽過

係啊我成日會搽去印膏果啲
唔該曬你
我今晚試下咁先

依招唔係我9講 係有人研究過叫咩排毒療法

我完本好似咁好易敏感 其實因為渣大多野塞住毛孔

引起敏感 你試幾日應該feel到好左 橫掂你依家都應該用咩都係咁

我都有暗粒煩惱 又係好似樓主咁啦
暗粒變紅再變暗瘡 仲要久久未散
睇過中醫半年都唔得 靜係話咩濕熱 同埋內分泌失調
戒極口都咁
後尾上個星期 去左睇皮膚科醫生
佢有俾到洗面同埋藥膏
同之前睇開既有啲唔同 佢叫我唔好再搽任何保濕產品 因為係會好阻塞毛孔的
佢仲有叫我唔好搽防曬添 不過真係冇咩可能唔搽
最多落妝落得乾淨啲
依家我變左甩皮狗

佢俾左邊隻brand 既洗面同藥膏

樓豬 內外配合會好啲 飲多啲水 用凍水洗面keep住敷mask 冬天一定要補濕

紅色多數仲有救
黑色一pat就難

我用呢隻